復仇者聯盟4出左盜版同youtuber所謂劇情整理係咪應該禁曬？

仲有包括youtuber鱔稿同直播post直播

[公告] 有關近日會員劇透問題

唉屌你老味真係要搵動物傳心師先明樓主講乜

盜版?

佢想bam husky

岩 但又bam唔到

樓主弱智

又挑釁樓主

係咁架啦

咁佢真係bam唔到呀嘛
佢做到真台主咪bam到

佢想點就點？

係

唔比

牙井要投訴埋utube
一日廿四個鐘夠唔夠用架

關你撚事

我投訴d鱔稿post

唔關你事

呢度井登

真

唔得

冇得唔得

No

唔批

禁晒未🤔

我話ok就ok

我話唔批就唔批

想問下樓主成功bam到幾多個utube8

0

將來會成功

邊個post

將來都係0

好

唔應該

唔會禁曬

出左老翻又關admin咩事？

投訴

其實唔關事

#3020就快連瀨屎無廁紙都要開post投訴

不會吧

會吧
所有不順利都是因連登做成

如何?

咪撚on9喇

係咪唔做野?

唔做